
# CARPOOLING
# Autor: George Sebastian Parra Macias
# sebasparma@gmail.com

## SEMANA 1

Se desarrolla guía de la semana 1

*Esta aplicación corre sobre Springboot, para desplegar y probar la aplicación utilice un IDE como Intellij o Eclipse.

##IMPORTANTE
#Se adjunta collection de Postman para facilitar las pruebas.
